有無非基督徒睇晒聖經

當係本書睇，有咩感受？
有邊方面覺得值得研究/學習？
點睇牛頓以前花左大量時間係解讀聖經到，仲話睇到預言未日時間
到底係點既一本書主宰到人類文明幾千年？

晒我時間

基督徒都唔會睇晒啦

細個小學搞咩晨早閱讀睇晒
已經唔記得up乜

淨係記得祭壇要有羔羊

神父 果d 就會

罰抄新約+舊約一次算唔算睇咗？

除左監躉之外仲有咩人可以睇哂成本聖經

雲海咪唔係教徙

班信徒咪又係好似DSE考生咁背金句, 點會睇聖經, 拎黎收藏姐
利申:睇過《創世記》首幾節唔知幾多次

有好多唔合理同自相矛盾嘅地方

舊約當故事書咁睇

好正常
一黎佢根本只係一本好hit既小說
二黎大眾而家睇到既聖經根本唔係完整版

點解唔係完整版

歷代教庭開會唔知幾多次，唔知俾人加咗幾多料，

第1代內容一定勁簡陋

睇咗4次

基督教信仰分享頻道

search 黑海古卷

好多假教徙

現時既聖經係修改版黎 飛走左好多次經

相反，係刪減左好多

新約睇咗一半之後太悶頂唔順

睇過覺得舊約同新約個神應該係2個神

睇過